毛神論 林鄭舖路強制檢驗，蔡堅不願篤灰破壞醫患互信，星加坡旅遊氣泡冇著數只為開齋； 國泰瘋狂裁員

林鄭舖路強制檢驗，蔡堅不願篤灰破壞醫患互信，星加坡旅遊氣泡冇著數只為開齋；
國泰瘋狂裁員五千人，中共逆市吞併國泰中港航空率先溶合｜
毛神論 (第3節)
20年10月20日

香港花生
214K subscribers

主持：長毛、曹總

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:
Up next
AUTOPLAY